{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "JW 메리어트 호텔 서울 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00以降となっており、チェックアウト時間は12:00以前です。 駐車は無料で提供され、駐車場は「新世界セントラルシティ地下駐車場」をご利用ください。 朝食は大人74,000ウォン、小児37,000ウォンで利用可能で、幼児は無料です。 朝食時間は平日は6:30~10:00、週末は6:30~10:30に制限されています。 朝食は事前予約が不可能であり、利用時間は1時間30分に制限されます。 付帯施設としてはビジネスセンター、フィットネスセンター、室内プール、サウナ、マッサージ/スパ、スクリーンゴルフ室があります。 室内プールは1泊当たり1回1時間40分利用可能で、予約は土~日および祝日のみ可能で、16歳以下の子供は保護者と一緒に利用しなければなりません。 フィットネスセンター、ゴルフ場、サウナは満18歳以上から利用でき、一部屋あたりの最大宿泊人数は大人3人または大人2人と満12歳以下のお子様2人です。 追加費用は現地で決済され、客室は禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00以降となっています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "駐車は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人74,000ウォン、小児37,000ウォンで利用可能で、幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食時間は平日は6:30~10:00、週末は6:30~10:30に制限されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の予約は必要ですか？",
            "answer": "朝食は事前予約が不可能であり、利用時間は1時間30分に制限されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはビジネスセンター、フィットネスセンター、室内プール、サウナ、マッサージ/スパ、スクリーンゴルフ室があります。"
        },
        {
            "question": "室内プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "室内プールは1泊当たり1回1時間40分利用可能で、予約は土~日および祝日のみ可能で、16歳以下の子供は保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターやゴルフ場、サウナは何歳から利用できますか？",
            "answer": "フィットネスセンター、ゴルフ場、サウナは満18歳以上から利用できます。"
        },
        {
            "question": "一部屋に泊まれる最大の人数は何人ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの最大宿泊人数は大人3人または大人2人と満12歳以下のお子様2人です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はどのように決済されますか？",
            "answer": "追加費用は現地で決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 453
    }
}